Thisav不愧係香港之光

繼雨傘後又一次為香港人發聲

各位香港人
6月9號
銅鑼灣見

反送中 撤惡法

Link在此：

今日記得儲住精力
聽日先有力行呀

本身琴日已經諗住打
但我唔想比警察打無力還拖

不得了

同樣身為娛樂事業，@Undergrounddv仲有咩藉口？

記得whitelist thisav， 唔好ad block

打少日丁去示威呀

香港良心

掏鳩輩

抵我支持咗你咁多年

一望到呢張 想打嘅意欲突然冇哂
反而覺得好感動

當年反國教都試過叫人著番條褲諗下學生點解要絕食反國教

啱啊,長輩圖LAYOUT

仗義每多屠狗輩

真香港人

等我着返條褲先

達狗食撚屎

立左法，AV網點都比人封

上pornhub算

已whitelist

大陸唔比搞色情網站

有你唔知啫
全部都高官會員制
冇你份

真係冇#f

褲都未除就入左賢者mode，今日唔打丁了

以後上thisav關adblock

高官同湯渣一齊屌幼女
平民冇得打飛機

雖然都只係一個垃圾偷片網
但今次唔錯

又想騎劫正常post

mung9 好文彩

見佢咁有骨氣 即刻whitelist

好感動，有冇人知聽日佢地既工作人員會著乜衫？想加入

這 就是共產黨

Thisav style

今日中午發洩咗

整好個ios player 仲好啦

介J 一流

屌你老母 遊行咪遊行囉 唔使唔俾人打J呀嘛我冇話聽日唔去喎
睇pornhub算算

通過左真係無晒AV網架啦
所以而家有得DL就DL啦

全連登宜家都知你40分鐘前準備打J

btw支持

Thisav講69好出奇咩
平時都大把69片啦

我敢相信封左av網全港男士都會上街示威 仲多過69

著番條褲 6月10再打

Thisav有得睇呀
你入去望下先

巴打做乜咁誠實

屌你老母咁多負評做乜鳩？
有冇人性㗎你地？唔俾人打J
又冇話聽日唔去 最憎呢啲公私唔分明嘅人

Thanks 巴打

On9，咩都加入政治

我幾年都睇過thisav
下星期開始要上完thisav打j 加唔開ad block

咁多位巴打今晚早啲訓，打少一晚j，養足精神聽日企出嚟

***你仍可繼續觀看影片...

唔洗著返條褲住

良心網頁

無上開都支持！
話時話佢地咁多年都未收皮
d片低清到起格

你先係On9，宜家置身事外，第時你以為可以獨善其身

頂住呀巴打
打埋聽日場仗先

Pish

J照打 行照遊
無衝突

你唔搵政治
政治終有一日會搵上你

有高清好耐

推

你仆野有無房呀？要唔要出去爆呀？學游b咁講，香港人仆野都無地呀政治野黎

今晚仲打唔打好

聽日一邊行一邊打

巴打好似好緊火喎

最多射落黑警度啦

oh thisav 我愛你！

香港生死存亡 仲掛住打機
所以關台

av01照常運作

你咁樣會俾迖粉話你白色恐怖架

This69

遊行情報、求助Telegram group

收到晒 明天見

lm

世界之光

每次有人出黎撐遊行都會諗起佢

不過算啦，忘記呢個人啦，多佢一個支持都意義不大，無謂搞到自己咁辛苦

We should move on

推 今晚唔好打丁住

點解要逼人理政治？
你地鐘意出威關達哥咩事？
希望共產黨天日坦克碌豬幫達哥報仇

ho ball

杖義

你喺香港可以上到thisav
喺支那上唔到
呢個就係政治

冇記錯既話雨傘個時有轉黑logo
一直都係香港之光

［抗爭手冊］End game前準備

推

去69，翻黎睇翻幾套69AV

仗義每多掏鳩輩

只准鳩官CP，不許百姓AV

thisav好似上次都有出聲定轉黃絲單

香港係一個地方 連搞咸網都有道德過啲高官

反國家時，佢都轉咗版面叫人唔好掛住打j

你係咪想打丁開THISAV

respect

ThisAV除咗支持之外
佢仲有另一個功能，就係可以backup片
有唔少政治片放上youtube俾班五毛report但放上thisav就無符

褲已着

今日唔打飛機了

唔小心打左

佢會資助吓物資就好囉，話晒識澳門賭場識到背

香港良心AV

幾時有人批鬥Playstation?
連登唔係好興架嘛

淨係呢張圖都夠射

示威？示弱咋
和平理性非暴力 被差佬打到豬頭咁

仲打丁個班真係玩命

達狗紅咗就奶共奶到呢
佢同肥媽，陳百祥果d有咩分別

update 左

推介影片
送中惡法一旦通過, 於香港居住或過境均有可能被移送中國
可能是最後一次反抗機會, 今日6月9日下午2:30, 香港銅鑼灣、台北/台南228公園、台中公園更樓

放多啲上去

d廣告多撚到
轉左會去porn hub 睇鬼妹

係笑你傻咋...碌到落最低咪話影片有得照睇 撳入去啦傻仔

即刻要打個丁出門口

行行下，碌鳩磨到前面個靚女忍唔住射咗，會唔會被即刻送中？